連登越來越多假消息，要制止！

唔理有心定on9都好，都要處理一吓，咁樣就唔駛斷你網都得，因為慢慢變成冇睇嘅價值，最後唔駛hacker都自我演變成死場

啱呀 可信性係我地重大既籌碼黎
唔該唔好亂傳亂send

標明已fc 未fc
同埋唔好有理無理屈咗先

當人地唔信我地 就唔會再幫我地發聲

只有一個方法可以有效打擊藍屍

你講緊黑警？？？？